全球暖化同南京大屠殺一樣都係自編自導自演既鬧劇

記得崇禎四十年當時香港經常上到五十度

果陣小冷河時期喎
點會有40度

嚴禁駁嘴